hktv mall 廣告嘅男女主角係邊位？

有冇人知？

鄧禪玉&太上老君

男主角好似好正